前線記者們 加油 加油 加油

預左開呢個post會比人屌 但

記者唔係企喺中立角度報導事實真相架咩
做咩呢兩日睇直播時不停聽倒前線係咁鬧同兇記者
過去5個月都好少聽倒手足去咁對記者
所以絕對唔排除係卧底狗所為
請尊重記者既專業 唔好被卧底狗帶風同煽動
有事就叫記者 冇事就鬧記者 呢d絕對唔係一直以來抗爭者既行為 好多被捕手足係全靠記者既直播或影片記錄去防止被狗屈

Pish